想戒煙，有無方法？

一日1.5包

支持牙朗

唔買咪得囉

吸煙導致陽痿

男人唔一定要食煙㗎喎
只係食煙被社會視為成功人士象徵，唔食煙=失敗啫

每食一枝就要開一個po吹奏阿朗

每食一支開post反梅西

幻想支煙係牙朗碌鳩
每食一支就幫佢含一次

咁幼

跑步

屌你老母

係包上邊貼牙朗個樣

每戒左半個鐘食返枝慶祝

多d食野

王騎唔係真男人

將包煙張靈堂相換做牙朗

咁咪仲食多幾支
換做美斯啦

樓主愛朗

也愛美斯

戒煙熱線